「他知道哭是沒有用的」英文點講?

He knows crying doesn’t work

He knows that crying is useless.

he cries to school but not use

how say he cries no use

Cry? Fuck off

Cry is for the weak

how to say he knows crying doesn't work?

Chef Le Mon

he go to school by crying bus

He is useless but no cry

Cry nei no more

he knows, cry uuseless

he knows crying not useful

She knows crying on the bus is no use

Bb sad but bb never tell

He knows it is pointless to cry over spilt milk

He knows road cry yes no have use taxi